屌那星 依家TVB D 女主播索拎到.............................

又袁沅玉
又賴凱靖
又張文采

收皮啦tvb打手

屌你老母

食屎啦五毛

多咗啦

呢家唔適合開膠po

Blocked

blocked 呢d時候仲開埋d垃圾post

搵人改袁沅玉 賴凱靖 張文采做蓮蓬圖啦

得賴凱靖靚，而且佢係暗黃，有去黃店幫襯

雞嚟嘅 日日去中聯辦接客

樓主盲

J撚飽佢啦你

有撚用咩，幫手報埋啲偏頗新聞，前線絲後勤絲靚過佢地一萬倍

推乜鳩 整到我比人罵多幾重

不過now個丘小姐最正

屌你老母仲睇?

t 你老味個 v b

pull

有啲警狗都係暗黃
為打份工先做狗 原諒？

佢兩年前入cctvb做，放過佢啦

罷睇 TVB 台慶做任務啦！

咁2年前開始做警狗個啲係咪都放過？

拉